{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059412",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 무지개펜션"
    },
    "text": "泰安に位置する最上のオーシャンビューペンション！ 美しい泰安の海、客室からも見える日の出、日没！ 全客室オーシャンビュー客室ごとに個別バーベキューを完備！ 泰安の海が一望できるオーシャンビューの宿！クチナムルコル海水浴場がわずか5分の距離に位置！海を眺めながら屋外バーベキューを完備！ ペンションのすぐ前に釣り干潟体験が可能なペンション！ 客室内には無料Wi-Fi、子供プールもあります。 宿泊施設は入室時間15:00、退室時間11:00に合わせて運営され、退室時に退室点検をお願いします。 また、11時から15時までは宿の掃除時間なので、必ず時間を守ってください。 各部屋ごとに定められた最大収容人数を超える場合は、入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは泰安に位置しています。"
        },
        {
            "question": "泰安の海が見える客室はありますか？",
            "answer": "はい、全客室がオーシャンビューで、美しい泰安の海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの設備はありますか？",
            "answer": "はい、全客室には個別バーベキューを完備しています。海を眺めながら屋外でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "クチナムルコル海水浴場はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "クチナムルコル海水浴場はペンションからわずか5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釣り干潟体験はできますか？",
            "answer": "はい、ペンションのすぐ前に釣り干潟体験が可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは使えますか？",
            "answer": "はい、客室内には無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。退室時には点検が行われますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大収容人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、各部屋ごとに定められた最大収容人数を超える場合は、入室できませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿の掃除時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿の掃除時間は11時から15時までですので、必ず時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "子供用プールはありますか？",
            "answer": "はい、子供用プールもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 232,
        "QA": 372
    }
}